（今次真係攬炒）武漢肺炎病毒極可能係由動物傳俾人的冠狀病毒

啱啱apple報咗

冠狀病毒=即係同當年沙士同類

武漢爆發不明原因肺炎，但至今當地政府仍未公佈致病的病毒種類。據悉當地已掌握今次導致不明肺炎爆發的病毒，很大機會是由動物跳到人的新品種冠狀病毒。有本港專家認為，因應內地很大機會出現新品種冠狀病毒，政府應立即提升應變級別，由現時戒備級別提升至嚴重級別。據悉，政府也擬定了進一步加強防疫措施，最快今日（4日）公佈。

最快4號 咁最遲呢
其實幾日前應該要公佈 台灣澳門都做左野港共仲淨係識得維穩

巴士啲阿叔咳到死都唔戴口罩
打乞嗤又唔暗住個咀
怕咗佢哋
個社會真係痴撚線
因為病咗嘅人唔戴口罩
搞到冇病嘅人要戴口罩

武漢爆發的不明肺炎疫情擴大，由於內地通報機制成疑，港人人心惶惶。香港中文大學呼吸系統科講座教授許樹昌表示，曾聯絡北京的教授，對方懷疑今次武漢出現的不明肺炎，是新品種冠狀病毒引致，但需待化驗結果才可確定，又指武漢肺炎嚴重個案比例和沙士相似，暫未有證據顯示人傳人，建議市民外出時戴口罩和勤洗手。

陰謀論：
隻菌佢地研發出嚟
中共港共就係想死一班香港人
然後搵人落嚟換血

有理無理戴左先 除時命仔不保